做咗咁多人未dem過beat，係咪遺憾

今晚收咗工如常地自己一個食飯，
見凍凍地就心血來潮想食煲仔飯，
見附近咁啱有間就毫不猶豫坐低咗。
等緊個飯開蓋嗰陣，
百無聊賴，
望到對面檯學生哥圍住坐，
臨食飯前拍哂檯咁喺到dembeat，
好齊心，好熱血，
同時我亦覺得好唏噓。
到底我讀U嗰幾年喺到做咩呢，
打開電話掃吓個contact list，
已經分唔清邊啲係中學同學，
邊啲係大學同學。
放低電話，
拎起杯藍妹，
三十而立，我究竟喺到做乜嘢。

未讀過u留名

我願意用張cert嚟交換幾個真心好朋友